分享下2077自創主角個靚樣

依個髮型最好睇

有冇靚仔

幾靚都冇用啦， 有J 的

我整左個幾似狼人
不過好似女正D
諗住重開
仆街玩左開場先知個拍檔會死
唔想佢死所以重玩

影埋個body睇睇

想出人頭地 點知白頭人送黑頭人

印象派大師

PS4 冇人權

樓主可唔可以share 數據

之後有冇得再整過?

眼用10都幾好睇
如果12眼既話係最大
但就唔洗用眼線
會睇落好怪

個角色一定係有賓周？

帶豬嘴

家居MK裝

照妖鏡

唔係架，可以簡返有用西就得

無，一次性

頭髮都唔比換果下仆街
頭髮33都幾靚
不過其實都無咩所謂
因為9成時間都見唔到自己個樣

無J唔好攞出黎

我本身用7 但遠睇好似好細

係咪bam得

我簡黎簡去得10同12見得人

同埋重玩我會簡出身公司
聽講劇情會好D

樓上

我本身係中間果個，之後重玩簡公司，講野多D唔同野簡

你都係

佢人物已經靚過GTA好多
GTA無論點整都係豬閪
同埋槍支都好過GTA啦
GTA真係可以狂掃都唔死
自己就勁易死
起馬2077仲可以用下高傷左輪同狙爆頭一野秒殺

唔同出身d樣有冇唔同？

公司出身一開始照鏡個樣好殘下
不過一出場主角就唔舒服噁晒

又有啲傻仔引用

今時今日仲有咁多QUOTE BAM圖

一個又一個

係
你都係

bam bam bam

樓上咩事

bam

you too

好後悔轉左紅髮
明明係set樣個介面睇紅髮都仲好靚
點知一入game即刻瞬間變柒頭
想染返黑髮啊
點解隻game冇髮型舖㗎

請問點較走啲雀斑？

冇記錯係腮紅

唔該，我try try

一日未同床都可以吹到自己幾咁勁, 醜婦終須見家翁

點解我條jer有包皮？見好多人露龜頭

角色分享po都劇透

馬車最近還好嗎

巴打你隻死人柴犬笑得咁開心你都一路好走

屌你成個會計妹咁

諗起歷史博物館鑽木取火嗰幾個原始人

有冇人知點整judy樣

屌你老母啦 劇透死全家

樓主令堂好得閒？

我估唔多好
仲坐緊

會計妹乜水

以後有無MOD可以有陰莖3 陰莖4 , 陰莖加大再加加大?

有mod都會整FF7 尼爾啦

星戰女主角

遲早升返上去
係我就而家買返幾手

同求 如果整到重玩

係公司成日OT係咁架啦

柒撚到 樓主真人黎👍🏻🤣

9月老豆過左身

我屌 好撚正